今年七一遊行有冇job做

上年賺左一千蚊 今年有冇